一人兩把軟尺 遊行？1.5 米遊行？

好似童軍步操，向右同向前申出軟尺等黑狗唔可以9捉

算尻數啦,要拉你,你係屋企都可以屈你非法集結

亂去上嚟 就算有十五米尺都一定冇用
一個tear gas都夠做

把尺係狗隊度
點樣度唔係你話事